去美國exchange左一年，你問我答

巴定絲打？

巴

美國邊忽

Seattle

好遠

我今年9月都會去UW 想問下果度點

每晚互射幾次？

Ok la,又近加拿大

幾正

都好多次

巴打我好多問題
你住宿舍定住出面

出面

本身英文底字點？

中四程度

Seattle撚

同朋友一齊住?

留名學野 出年去Kansas一個sem